English news page about HK on Instagram/FB

In case you want to have updated daily news about HK situation/protests going on, I suggest you to take a look at this really good insta page.also on Facebook as well!

Instagram: Hong_Kong_i_love_you

[img][/img]

Anyone interested in translating prominent local news into English on a regular basis? We can then share it with the world

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

認真求推,搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判